今次運動學到d咩

繼續抗爭 撤回修例

1- 睇急症唔使話自己去過邊度（外遊除外），因為醫管局系統有後門

2- 隨時準備camera 因為警察依家連記者都打

3- 邊一方使用暴力 邊一方就會失去支持

4- 香港係經濟城市 做唔做到生意大過係咪普選特首

5- 一百萬人既遊行可能即時爭取唔到d咩 但呢個係抗爭運動既起點 新聞價值之所在

諗到再講

下一個目標？真普選？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持限左權先！
否則一世比狗暴力鎮壓！

講咩之後呀dllm

唔該載gear
每次示威都載頭盔眼罩護甲MASK
即使唔衝，都唔該保護自己

冇大台都可以團結